大批狗仔去緊增援

走喇

今晚唔係衝啊

快d走啦，等狗歸左隊，半夜可以再現過 , 真正既 be water

走或留由前線決定！

猶豫緊既你望一下：
連做街坊食花生聲援義士都唔敢
香港有救？
冇人話要硬碰 唔好當現場冇腦
清場就走 散完再聚
入面義士聽日上庭呀！
前線唔係安全套 連聲援叫口號都唔敢出？
現場大把街坊企外圍
be water唔係亂散 唔好再曲解